琴日國際傳媒吹奏完新加坡 今日連登就有post踩

精神勝利法.

憎人富貴 嫌人窮
連燈仔

出面踩新加坡條友仔唔係俾人起過底咩